菲林post係唯一清泉

因為班垃圾搭唔到嘴

啱啱開始玩 感覺良好

Ching 我都係喎

不蛇,雖然我追開你post,但仍然摸唔清邊d真邊d假
會唔會係咁:
"不蛇定律"=加持完o既人同事會迅速被唾棄
e.g. 含撚蛇

我見我咁耐都乜去菲林post玩膠就知啦

唔覺，好多二手佬

點識別邊d係2手佬?洗耳恭聽,
我間唔中有搭下嗲,你覺得我係唔係2手佬?

二手佬不時有生面口ac扮新手上嚟問
然後有同事或者傻鳩答
無用架，我話你係，你唔認我吹你唔脹
係咪我覺得你係乜你都認吖？

新ac 就好易認,
但 "同事" or "傻鳩" 就好難分別.
我專買2手機,但唔賣.有時搭下嗲,應該係屬於"傻鳩" 果類

但近來就多左好多 "新手",呢樣係真

扑突蛇都自稱新手

嘩屌個不同個𣎴真係勁似
原來有分身

呢樣就無得考究啦.
不過以影相基本野黎講,
含撚貓就應該係一等一新手.無得扮

上次先比人陰完

我宜家先知
攝台泥漿摔角世界第一

120slide精神毒品

你同林夕.咪一樣

關我咩事
佢仲好意思話我攞左佢個名